其實係香港比人打到豬頭之後, 即使差佬拉到人都係於事無補

唔明點解隔離POST 會覺得黑警打到人就可以解決件事
首先我都覺得黑警實拉到人, 但咁又點?
打人果班個底一早花哂, 可能有部分岩岩坐完出黎
坐監對佢地黎講只係 SUMMER CAMP
再坐多次出返黎做地盤, 跟車, 做倉一樣大把人請

比人打果個呢? 片入面條仔比人打到豬頭咁
入醫院訓返一兩星期, 醫藥費要自己比
仲有, 你返緊工, 邊個老細會比你CLAIM 兩星期?
你出院返公司, 全世界都知你講手比人打到傷哂
背後實笑9你
當然, 你會話可以民事 claim 返對方
但過程漫長, 你要睇醫生拎報告, 搵律師上庭 etc..
到最後claim 得幾十萬 (唔好彤就幾萬), 其實又幫到咩?
未計心痛, 身痛 同陰影

片中算係打得重, 但比到盡未又係幾星期到兩個月
香港講手判得有幾重?
之前有單打到個老豆變植物人都係22個月咋 (行為良好可能年半多啲就出返黎)

上面係source

普通打架, 可能推撞或者比人摑一把
差佬黎到絕對 係「絕對」唔會幫你落案
一定叫你庭外和解
因為唔想幫你開file
你當然可以堅持, 但差佬都覺得你玩野唔抵幫 (講真打架好多時雙方都有責任)
落口供驗傷磨你一日時間, 再比面色你睇
仲未計之後要上庭
通常呢d case都係守口為

如果見紅既比到盡都係留案底, 普通民事爭執好少要坐監

總結, 殺敵一萬, 損兵九千

明白你嘅心情，有冇更好嘅提議？